% Appartient dans une chaine de caractères

\question \'Ecrire une fonction permettant de savoir si une lettre appartient à une mot.

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert  appartient('a','cheval')
assert not appartient('z','programmation')
\end{lstlisting}